王丹的建議

想法停留係30年前

王丹就算撚數啦
個個64領袖肥到隻豬咁
完全無思想進步過

係work就30年前成功咗
過氣領袖係美國嘆緊就唔好隔住個海指指點點

參考下都好

但人地講緊土共用緊30年戰術打緊我地
參考下佢既意見你會有損失?

劉曉波當年咪打爛晒D槍囉

共匪咪咁一樣開槍殺你班支那豬

王丹究竟訓撚醒未？ ON

劉曉波當年咪打爛晒D槍囉

共匪咪咁一樣開槍殺你班支那豬

王丹究竟訓撚醒未？ ON

未有機場事件, 就已經出晒布袋彈HEADSHOT啦

HEADSHOT駛撚借口咩！

失敗感言

王丹唔接受自己當年既失敗

想香港學佢重覆一次失敗

2014年就係咁, 鬼故派當道, 乜柒都陰謀論

清政府會唔會放軍火比孫文, 然後做借口呀？唔撚會架嘛

ON

王丹只係代表三十年前失敗咗嘅社運

[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

當然有參考價值，同燒山差不多

王丹呢條粉腸, 仲覺得共匪殺人係要借口

燒山勁好多, 100%中相反

王丹完全係100%廢UP

同意

推

同一套劇本，唔同時代
兼聼則明，唔係要你全部認同，但可以參考下人地經歷

連登的確變左同溫層，漸漸失去理性

612 721 811